// export const Questions = [
//     {
//         quiz: {
//             facile: [
//                 {
//                     id: 0,
//                     question: "Lequel de ces pays est une république?",
//                     options: [
//                         "l'Espagne",
//                         "le Danemark",
//                         "l'Italie",
//                         "la Suède"
//                     ],
//                     answer: "l'Italie",
//                 },
//                 {
//                     id: 1,
//                     question: "L'impôt qui rapporte le plus au budget de l'état :",
//                     options: [
//                         "la TVA",
//                         "l'impôt sur le revenu",
//                         "l'impôt de solidarité sur la fortune",
//                         "la taxe d'habitation"
//                     ],
//                     answer: "la TVA",
//                 },
//                 {
//                     id: 2,
//                     question: "le héros de la résistance, Jean Moulin, était :",
//                     options: [
//                         "un préfet",
//                         "un écrivain",
//                         "un député",
//                         "un ministre"
//                     ],
//                     answer: "un préfet",
//                 },
//                 {
//                     id: 3,
//                     question: "Comment s'appelait Wolverine quand il était cavalier d'Apocalypse?",
//                     options: [
//                         "Rage",
//                         "Death",
//                         "Destruction",
//                         "Oblivion"
//                     ],
//                     answer: "Death",
//                 },
//                 {
//                     id: 4,
//                     question: "Quel super-héros ne se sépare jamais de son marteau forgé par les nains ?",
//                     options: [
//                         "Bizarro",
//                         "Flash",
//                         "Venom",
//                         "Thor"
//                     ],
//                     answer: "Thor",
//                 },
//                 {
//                     id: 5,
//                     question: "Quelle couleur est associée à Hulk ?",
//                     options: [
//                         "Le jaune",
//                         "Le rouge",
//                         "Le vert",
//                         "Le bleu"
//                     ],
//                     answer: "Le vert",
//                 },
//                 {
//                     id: 6,
//                     question: "Quel super-héros ressemble à un être de pierre ?",
//                     options: [
//                         "Plastic Man",
//                         "The Thing",
//                         "Hawkman",
//                         "Superboy"
//                     ],
//                     answer: "The Thing",
//                 },
//                 {
//                     id: 7,
//                     question: "De qui Edwin Jarvis est-il le majordome?",
//                     options: [
//                         "Bruce Wayne",
//                         "Charles Xavier",
//                         "Tony Stark",
//                         "Henry Steven"
//                     ],
//                     answer: "Tony Stark",
//                 },
//                 {
//                     id: 8,
//                     question: "Quel super-héros porte un costume inspiré du drapeau américain ?",
//                     options: [
//                         "Tigra",
//                         "Blade",
//                         "Iron Man",
//                         "Captain America"
//                     ],
//                     answer: "Captain America",
//                 },
//                 {
//                     id: 9,
//                     question: "Y compris ses pouces, combien de doigts sur les deux mains possède The Thing?",
//                     options: [
//                         8,
//                         6,
//                         10,
//                         4
//                     ],
//                     answer: 8,
//                 }
//             ],
//             moyen: [
//                 {
//                     id: 0,
//                     question: "Quelle est la capitale de la République Malte ?",
//                     options: [
//                         "La Valette",
//                         "Syracuse",
//                         "Naples",
//                         "Cagliari"
//                     ],
//                     answer: "La Valette",
//                 },
//                 {
//                     id: 1,
//                     question: "Quel super héros est intéressé par Sue Storm?",
//                     options: [
//                         "X-Men",
//                         "Illuminati",
//                         "Spider-Man",
//                         "Namor"
//                     ],
//                     answer: "Namor",
//                 },
//                 {
//                     id: 2,
//                     question: "Quel humain devient surpuissant grâce à une armure de haute technologie ?",
//                     options: [
//                         "Cyclope",
//                         "Iron Man",
//                         "Wolverine",
//                         "Thor"
//                     ],
//                     answer: "Iron Man",
//                 },
//                 {
//                     id: 3,
//                     question: "Laquelle de ces propositions désigne un ennemi emblématique de Spider-Man ?",
//                     options: [
//                         "Lizard",
//                         "Thanos",
//                         "Void",
//                         "Green Goblin"
//                     ],
//                     answer: "Green Goblin",
//                 },
//                 {
//                     id: 4,
//                     question: "GHOST RIDER est connu comme étant",
//                     options: [
//                         "Le diable motard",
//                         "L'esprit de la haine",
//                         "L'esprit de vengeance",
//                         "Le crâne rouge"
//                     ],
//                     answer: "L'esprit de vengeance",
//                 },
//                 {
//                     id: 5,
//                     question: "Avant de devenir Radioactive Man, Chen Lu était ..",
//                     options: [
//                         "Un espion",
//                         "Un physicien nucléaire",
//                         "Un soldat",
//                         "Un pilote"
//                     ],
//                     answer: "Un physicien nucléaire",
//                 },
//                 {
//                     id: 6,
//                     question: "Quel super-héros ayant perdu la vue possède des organes sensoriels développés ?",
//                     options: [
//                         "Daredevil",
//                         "Flash",
//                         "Superman",
//                         "Captain America"
//                     ],
//                     answer: "Daredevil",
//                 },
//                 {
//                     id: 7,
//                     question: "Avant de se tourner vers une vie de crime, Mysterio était...",
//                     options: [
//                         "Cascadeur",
//                         "Artiste d'effets spéciaux",
//                         "Magicien",
//                         "Sapeur pompier"
//                     ],
//                     answer: "Artiste d'effets spéciaux",
//                 },
//                 {
//                     id: 8,
//                     question: "Fin Fang Foom est un alien de ..",
//                     options: [
//                         "Krypton",
//                         "Maklu IV",
//                         "Mars",
//                         "Vulcan"
//                     ],
//                     answer: "Maklu IV",
//                 },
//                 {
//                     id: 9,
//                     question: "DOCTOR DOOM a fréquenté le même collège que...",
//                     options: [
//                         "Tony Stark",
//                         "Peter Parker",
//                         "Reed Richards",
//                         "Bruce Banner"
//                     ],
//                     answer: "Reed Richards",
//                 }
//             ],
//             difficile: [
//                 {
//                     id: 0,
//                     question: "Quand elle a travaillé pour Hydra, la première mission de Spider-Woman était de...",
//                     options: [
//                         "Séduire Iron-Man",
//                         "Séduire Spider-Man",
//                         "Tuer The Black Widow",
//                         "Tuer Nick Fury"
//                     ],
//                     answer: "Tuer Nick Fury",
//                 },
//                 {
//                     id: 1,
//                     question: "Quel super-héros créé par Marvel Comics est aveugle de naissance ?",
//                     options: [
//                         "Flash",
//                         "Thor",
//                         "Cyclope",
//                         "Stick"
//                     ],
//                     answer: "Stick",
//                 },
//                 {
//                     id: 2,
//                     question: "Spider-Man a été sollicité pour créer la Spider-Mobile par la société de publicité de ...",
//                     options: [
//                         "Carter Lombardo",
//                         "Max Shrek",
//                         "Reed Richards",
//                         "Spider Company"
//                     ],
//                     answer: "Carter Lombardo",
//                 },
//                 {
//                     id: 3,
//                     question: "Quelle héroïne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
//                     options: [
//                         "Ultron",
//                         "Catwoman",
//                         "Elektra",
//                         "Wonder Woman"
//                     ],
//                     answer: "Elektra",
//                 },
//                 {
//                     id: 4,
//                     question: "Où réside Mandarin devenu récemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
//                     options: [
//                         "The Valley of Spirits",
//                         "The Mountains of Asgard",
//                         "The Canyons of Atlantis",
//                         "The Cave of Souls"
//                     ],
//                     answer: "The Valley of Spirits",
//                 },
//                 {
//                     id: 5,
//                     question: "Quel super-héros possède les mêmes pouvoirs que Spider-Man ?",
//                     options: [
//                         "Venom",
//                         "Green Arrow",
//                         "Blade",
//                         "Bizarro"
//                     ],
//                     answer: "Venom",
//                 },
//                 {
//                     id: 6,
//                     question: "Nick Fury a un frère devenu méchant. Quel est son nom?",
//                     options: [
//                         "Venom",
//                         "Viper",
//                         "The Red Skull",
//                         "Scorpio"
//                     ],
//                     answer: "Scorpio",
//                 },
//                 {
//                     id: 7,
//                     question: "Miss Marvel n'a jamais été connue sous le nom de:",
//                     options: [
//                         "Captain Marvel",
//                         "Rogue",
//                         "Warbird",
//                         "Binary"
//                     ],
//                     answer: "Rogue",
//                 },
//                 {
//                     id: 8,
//                     question: "Quelle est l'héroïne proche du Docteur Strange créée en 1964 ?",
//                     options: [
//                         "Felina",
//                         "Clea",
//                         "Monica",
//                         "Elsa"
//                     ],
//                     answer: "Clea",
//                 },
//                 {
//                     id: 9,
//                     question: "Étant enfant, Storm a tenté de ...",
//                     options: [
//                         "Incendier un village avec un coup de foudre",
//                         "Devenir le chef d'un gang",
//                         "Voler la voiture du professeur Xavier",
//                         "Faire les poches du professeur Xavier"
//                     ],
//                     answer: "Faire les poches du professeur Xavier",
//                 }
//             ]
//         }
//     }
// ];
export const Questions = [
    {
        quiz: {
            facile: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Lequel de ces pays est une république?",
                    options: [
                        "l'Espagne",
                        "le Danemark",
                        "l'Italie",
                        "la Suède"
                    ],
                    answer: "l'Italie",
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "L'impôt qui rapporte le plus au budget de l'état :",
                    options: [
                        "la TVA",
                        "l'impôt sur le revenu",
                        "l'impôt de solidarité sur la fortune",
                        "la taxe d'habitation"
                    ],
                    answer: "la TVA",
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "le héros de la résistance, Jean Moulin, était :",
                    options: [
                        "un préfet",
                        "un écrivain",
                        "un député",
                        "un ministre"
                    ],
                    answer: "un préfet",
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Qui a été champion du de formule 1 en 2001 ?",
                    options: [
                        "Gilles Villeneuve",
                        "Jacques Laffite",
                        "Alain Prost",
                        "Michael Schumacher"
                    ],
                    answer: "Michael Schumacher",
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quand a été créée l'ONU ?",
                    options: [
                        "1914",
                        "1939",
                        "1945",
                        "1951"
                    ],
                    answer: "1945",
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel est le plus petit Etat du monde ?",
                    options: [
                        "La principauté d'Andorre",
                        "La principauté de Monaco",
                        "La Yougoslavie",
                        "Le Vatican"
                    ],
                    answer: "Le Vatican",
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quelle est la plus grande île du globe ?",
                    options: [
                        "La Corse",
                        "La Sardaigne",
                        "Bornéo",
                        "Le Groënland"
                    ],
                    answer: "Le Groënland",
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel est le plus grand département Français ?",
                    options: [
                        "Le Loiret",
                        "Les Yvelines",
                        "La Seine-et-Oise",
                        "La gironde"
                    ],
                    answer: "La gironde",
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Combien de fois la france a-t-elle organisé les jeux olympiques d'hiver ?",
                    options: [
                        "2",
                        "3",
                        "4",
                        "5"
                    ],
                    answer: "3",
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Le président du conseil général est élu pour ?",
                    options: [
                        "6 ans",
                        "5 ans",
                        "4 ans",
                        "3 ans"
                    ],
                    answer: "3 ans",
                }
            ],
            moyen: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quelle est la capitale de la République Malte ?",
                    options: [
                        "La Valette",
                        "Syracuse",
                        "Naples",
                        "Cagliari"
                    ],
                    answer: "La Valette",
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Combien la france a-t-elle de siège au parlement Européen ?",
                    options: [
                        "97 sièges",
                        "87 sièges",
                        "67 sièges",
                        "57 sièges"
                    ],
                    answer: "87 sièges",
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "La banque centrale européenne se trouve à :",
                    options: [
                        "Bruxelles",
                        "Francfort",
                        "Luxembourg",
                        "Genève"
                    ],
                    answer: "Francfort",
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Les élections municipales ont lieu tous les : ",
                    options: [
                        "3 ans",
                        "5 ans",
                        "6 ans",
                        "7 ans"
                    ],
                    answer: "6 ans",
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Lequel de ces département n'appartient pas à la grande couronne de la région l'ile de france",
                    options: [
                        "Val-d'Oise",
                        "Seine-et-Marne",
                        "Yvelines",
                        "Hauts-de-Seine"
                    ],
                    answer: "Hauts-de-Seine",
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "En 2003, la monnaie suédoise est : ",
                    options: [
                        "L'Euro",
                        "La Livre",
                        "Le Florin",
                        "La Couronne suédoise"
                    ],
                    answer: "La Couronne suédoise",
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel est le métier d'Eugène Poubelle, initiateur de la poubelle ?",
                    options: [
                        "Ingénieur",
                        "Préfet",
                        "Médecin",
                        "Commercant"
                    ],
                    answer: "Préfet",
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Le droit de vote des femmes en France date de :",
                    options: [
                        "1789",
                        "1944",
                        "1958",
                        "1970"
                    ],
                    answer: "1944",
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Parmis les territoires francais suivants, lequel se trouve dans l'océan Indien ?",
                    options: [
                        "Mayotte",
                        "La Guadeloupe",
                        "Saint-Pierre-et-Miquelon",
                        "La Guyane"
                    ],
                    answer: "Mayotte",
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Le nom des Médicis est lié à la ville de :",
                    options: [
                        "Rome",
                        "Florence",
                        "Naples",
                        "Venise"
                    ],
                    answer: "Florence",
                }
            ],
            difficile: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Laquelle de ces villes ne se trouve pas en Australie : ",
                    options: [
                        "Auckland",
                        "Melbourne",
                        "Perth",
                        "Darwin"
                    ],
                    answer: "Auckland",
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "En quelle année fut construit le mur de Berlin ?",
                    options: [
                        "1948",
                        "1961",
                        "1968",
                        "1979"
                    ],
                    answer: "1961",
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "La croissance du PIB de la France en 2002 est de :",
                    options: [
                        "1,2%",
                        "3,2%",
                        "6,2%",
                        "0,2%"
                    ],
                    answer: "1,2%",
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Lequel de ces pays est née de la scission de la Yougoslavie?",
                    options: [
                        "La slovaquie",
                        "La croatie",
                        "La Moldavie",
                        "L'italie"
                    ],
                    answer: "La croatie",
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui était le père d'Indira Gandhi?",
                    options: [
                        "Le Mahatma Gandhi",
                        "Satyajit Ray",
                        "Jawaharlal Nehru",
                        "Rajiv Gandhi"
                    ],
                    answer: "Jawaharlal Nehru",
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle ancienne colonie Francaise est indépendante depuis 1977 ?",
                    options: [
                        "Djibouti",
                        "L'Angola",
                        "La Guinée",
                        "Malte"
                    ],
                    answer: "Djibouti",
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Un dragonnier est :",
                    options: [
                        "Un arbre",
                        "Un soldat",
                        "Un animal",
                        "Un Pays"
                    ],
                    answer: "Un arbre",
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "La ville d'Alep est situé en : ",
                    options: [
                        "Syrie",
                        "Irak",
                        "Turquie",
                        "Iran"
                    ],
                    answer: "Syrie",
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "A quel fruit est associé le nom de Newton ?",
                    options: [
                        "Pomme",
                        "Poire",
                        "Cerise",
                        "Banane"
                    ],
                    answer: "Pomme",
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Le Laos a pour capitale",
                    options: [
                        "Hanoi",
                        "Vientiane",
                        "Pnom Penh",
                        "Bangkok"
                    ],
                    answer: "Vientiane",
                }
            ]
        }
    }
];